玩左競技啦啦隊4年，你問我答

去過邊度比賽？

利申小學玩過

其實大部份都係香港比賽，外地嘅去過青島出小組，嚟緊11月會去比日本世界賽 巴打做咩唔繼續玩落去？唔鍾意？

男? 女?
有乜好玩?

我係巴 由唔識個技巧動作去到做到其實好大成功感 不過始終興趣因人而異 要我詳細答你有咩好玩我都唔識講

香港算唔算叻？

會唔會俾人定型為女仔活動
因為好似見親都係女仔做啦啦隊
利申:井底蛙

出去比賽啲機票錢同食宿係比賽包左定自付？

唔算 始終呢個運動係香港真係唔熱門 場地又有限 訓練時間又有限 我哋有心想上都無人比到support

會 次次同人講都係比人問返 「吓 你玩啦啦隊？即係跳舞呀？」 每次都要同人解釋係兩樣野

要睇吓係中學校隊定係出面自己組隊嗰啲，中學校隊就通常有學校sponsor，自己組隊就要全部自費 冷門運動就係咁

其實係玩啲咩？係咪類似將啲女女掟上天接返嗰啲

可唔可以講下啦啦隊係做乜

冇錯呀巴打 其實即係外國嘅cheerleading 但係又唔係NBA中場表演嗰啲 技巧性會高啲

比條片你睇應該會清楚啲

高難度嘢，應該有方法確保安全？

hi巴
以前有玩，去過亞洲國際啦啦隊錦標賽
玩過幾個香港大型嘅比賽都有攞獎
之前識有啲大學同學想再自己組隊玩
但係後來都搞唔成
巴打仲玩緊？我好想玩返但係無窿路

有嘅 練習嘅地方都會有墊，同埋做動作之前都會係海綿池做到有信心有感覺先去練習墊做 隊友都會保護

巴打之前係咪代表元朗區 去返之前玩開嗰隊玩唔得咩？

係味樂多囡囡食

我係絲
唔係元朗區
之前玩個隊已經散曬無人繼續玩

唔多 大家都太熟

絲打好橙 其實香港都有地方有得玩只係層次有分別

覆錯左

往事只能回味啊
呢啲野要越青春做先好，唔通出嚟做野再玩咩
而且搵人太難啦，三個疊羅漢最少都15人
要搵有經驗嘅本身唔多
無經驗同有經驗嘅一齊玩程度又爭好遠
仲有請教練，搵地方，夾時間
香港嘅大學又無soc搞，好羨慕其他地方嘅大學有
除非有團體開班搞，好似啲人上堂學野咁都仲有機會
唔係要自己私人夾真係難過登天

多唔多傷

講得好啱 我哋而家練習都成日都唔齊人 11月就要比世界賽都唔知點算

呢排準備世界賽都傷多左 呢兩個月都叫過兩三次白車

白車咁大鑊，但好過跌落嚟變癱嗰啲… 有冇試過？

你係咪gay

同應援團相比係咪無用
做比人睇咁

又冇咁誇張 最誇張嗰次有個隊友撞到頭，流咗好多血，即刻叫白車，而家冇事

唔係

唔明巴打意思 不過的確我地比賽競技性質會多啲 多過想鼓勵人開心

咁啦啦隊仲係咪啦啦隊
實際上淨係跳舞又唔係幫人加油